港鐵又乜事？

見到超人

迪加？

出黎拯救香港

銀色唯一的秘密

天際最強人物

佢仲不時發出死光

超人都要搭地鐵

見慣

右邊好靚仔

第一張圖我睇咗一陣先睇得出邊隻係佢隻手

第一眼望落去仲諗緊點解成隻超人suit但係隻手會包住 仲要show肌

會唔會係個河字呢？

一開頭我都係咁

河粉仔

屌你 樓主又偷圖

我真係見到

好靚

呢張圖我影架wo

咁我應該知你邊個